求求上天聽日個風唔好再打中香港啦

打澳門好啦

打中樓豬老母更好

生捉澳狗一隻

澳門既巴打 ？

做乜唔係澳門既？

諗定聽日邊到訓好過啦 又停水停電啦

已正確中澳門